原來廣州已經開始批鬥緊粵語

仲要係幼稚園已經開始普及

香港要及早批鬥普通話

香港最後防線

大學做起

講普通話嘅都係支那賤種

廣洲人自甘墮落

老師全部外省人

始終係大陸

香港好得幾多？幼稚園都已經學緊

冇所謂啦，共產黨為所欲為啦，唔講普通話要打你靶都仲得

唔好講話咩幼稚園入手，00後啲娛樂節目唔係乜q攻略就抖音，個撚個用微信。

利申：有開過小學補習班

留頭定剃頭